Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant des signes contraires~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    On soustrait les distances à zéro et on met le signe du nombre ayant la plus grande distance  à zéro.
  \end{quote}
